請現場義士即時開記者會！

借用現場記者向外發放消息，引起關注，擺出formal 姿態先嚇窒警犬唔好輕舉妄動，buy time 最重要呀各位！

加油啊！

平安

pish!!!

推呀

開啦come come come

推，要平安，一定平安

Add oil

又話11點？開咗未啊？

平安至上

開左啦 蘋果錄左

推咩呀，上鏡就gg啦，咪害人啦

推

開緊

cctvb例牌影住但唔播義士宣言內容

Dklm

up

記招都係拖時間既一種
總之記招 （如果set 11:30) 佢地之前唔可以搞你
而記招其中一個訴求 就要安全離去
全世界望住 佢地一定要俾

push

推
講出訴求
你們不是暴徒

帶住口罩講啦

apple 幫手

Push

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

一定要做啲象徵性嘅嘢
讀宣言 乜都好 喺立會入面做 俾記者影住
同埋真要萬事小心

推，一定要開記者會

拉一派，打一派
意識形態鬥争，小心烈士

攞mic

啱啱個男仔講得好好！好清晰！Respect

Pish!!!!!!!!!

向自由死士致敬

自推，要求平安離開

英文讀左未

Hello p牌仔